準備出去嘅朋友仔入黎，阻你一分鐘

(借ac)
典形文宣上線啦出去之前阻你一分鐘print埋出街派比其他兄弟或者掛係自己背囊啦
唔該哂
P.s. 記得be water，be humble